有興趣學寫Game, 入一入嚟

最近見幾得閒, 就係Coursera搵下有咩堂上, 原本諗住學JAVA, 點知搵到關於寫Game既課程,覺得唔錯, 想介紹俾大家:

課程係由University of Colorado System搞既, 老師叫 Dr. T" Chamillard , Dr. Tim大學未畢業就入左空軍, 點知空軍一直保送佢讀到doctor, 曾經係空軍做過關於控制衛星 ge software, 退役之後去左大學教書, 同兩個仔開過遊戲公司, 而家one man band自己整緊game. 有興趣可以去睇下佢介紹, 呢位老師非常幽默, 上佢堂完全唔怕悶

課程主要係教C#同Unity 2D, 沒咩prerequisite, 唔識programming都沒問題, 因為佢都係由data type開始教起, 我暫時差唔多上完第二個course, 個人覺得佢教得幾好 好多關於OOP唔明既野, 而家都搞清楚

每個星期都有assignment, 內容嚟講language同Unity都兼顧到, 以下係小弟既assignment, 大慨完成左6成, 玩法同Atari 隻 Asteroids 一樣, 都幾好玩 我整得好hea, 有d同學整左個星戰版

唯一缺點係個course唔多人上, 所以會有交左assignment都沒人preview既情況, 如果真係好想拎cert, 就要係forum求人幫手review

對寫game有興趣的朋友可以試下:

附上link:

整game好呀整game

Totally free?

試用7日，如果岩就50usd/月直至上完為止

我哋呢度喺度搵緊程式
唔知有冇人有興趣